{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_068651",
        "source": "도서",
        "writer": "김나성, 유지연",
        "ISBN_ISNN": "979-11-6050-370-8",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "나홀로 푸드트립",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2017-12-12",
        "domain": "음식점",
        "title": "라운드라운드"
    },
    "text": "大邱広域市北区鶴亭路5501階に位置するラウンドラウンドパン屋は、味と趣が引き立つところとして知られています。 漆谷慶大病院の近くに位置し、差別化された味を体験することができます。 当パン屋は、特別な記憶と共にする空間を提供しています。 豊かなパンの香りとともに、友達や家族と一緒にコーヒーを楽しむことができます。 ラウンドラウンドで提供するデザートを味わいながら、幸せな時間をお過ごしください！ ラウンドラウンドは、長い間真心を込めて作った高品質のパンを提供します。 今日もおいしい一日を過ごしてください！ 大邱広域市北区鶴亭路5501階に位置するラウンドラウンドパン屋は、味と趣が引き立つところとして知られています。 漆谷慶大病院の近くに位置し、差別化された味を体験することができます。 当パン屋は、特別な記憶と共にする空間を提供しています。 豊かなパンの香りとともに、友達や家族と一緒にコーヒーを楽しむことができます。 ラウンドラウンドで提供するデザートを味わいながら、幸せな時間をお過ごしください！ ラウンドラウンドは、長い間真心を込めて作った高品質のパンを提供します。 今日もおいしい一日を過ごしてください！ OPEN 09:00 / CLOSE 22:00 住所)大邱広域市北区鶴亭路550 1階にお問い合わせ)0",
    "QA": [
        {
            "question": "ラウンドラウンドパン屋はどこに位置していますか？",
            "answer": "ラウンドラウンドパン屋は、大邱広域市北区鶴亭路5501階に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ラウンドラウンドパン屋では何を提供していますか？",
            "answer": "ラウンドラウンドパン屋では、高品質のパンとデザートを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ラウンドラウンドパン屋の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ラウンドラウンドパン屋の営業時間は、朝の9時から夜の10時までです。"
        },
        {
            "question": "ラウンドラウンドパン屋はどのような空間を提供していますか？",
            "answer": "ラウンドラウンドパン屋は、特別な記憶と共にする空間を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ラウンドラウンドパン屋はどの病院の近くに位置していますか？",
            "answer": "ラウンドラウンドパン屋は、漆谷慶大病院の近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "ラウンドラウンドパン屋では何を楽しむことができますか？",
            "answer": "ラウンドラウンドパン屋では、友達や家族と一緒にコーヒーを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ラウンドラウンドパン屋ではどんな味を体験することができますか？",
            "answer": "ラウンドラウンドパン屋では、差別化された味を体験することができます。"
        },
        {
            "question": "ラウンドラウンドパン屋で提供されるパンはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "ラウンドラウンドパン屋で提供されるパンは、長い間真心を込めて作られた高品質のパンです。"
        },
        {
            "question": "ラウンドラウンドパン屋での時間を楽しむためのおすすめの方法はありますか？",
            "answer": "ラウンドラウンドパン屋での時間を楽しむためには、豊かなパンの香りとともにデザートを味わいながら過ごすことをおすすめします。"
        },
        {
            "question": "ラウンドラウンドパン屋は何を提供していますか？",
            "answer": "ラウンドラウンドパン屋は、高品質のパンとデザートを提供しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 412,
        "QA": 488
    }
}